【中国又贏】Trump：死雜種，你夠薑 G20 唔蒲頭，就即加你老母稅！

Trump: If President Xi does not attend G-20, more China tariffs will go into effect immediately

President Trump threatened more tariffs on Chinese imports if President Xi Jinping is not at this month’s G-20 meeting.
The president previously threatened to put levies on another $300 billion in Chinese goods if an agreement is not reached soon.

President Donald Trump confirmed on Monday that additional tariffs on Chinese goods will be levied if Chinese President Xi Jinping does not attend this month’s G-20 meeting.

When asked during a telephone interview if that means the new tariffs would go into effect immediately, Trump told CNBC’s Becky Quick, “Yes, it would.”

The president previously threatened to put levies on another $300 billion in Chinese goods if a trade agreement is not reached soon. The Trump administration increased tariffs last month on $200 billion worth of goods the U.S. imports from China.

Trump is supposed to meet with Xi at the G-20 summit, which is scheduled for June 28-29 in Osaka, Japan. The leaders of 19 nations and the European Union are expected to attend.

In the telephone interview on “Squawk Box, ” the president said he’d be surprised if Xi did not attend. Trump said he has “a great relationship” with Xi, adding that “he’s actually an incredible guy.”

As the trade war between the U.S. and China continues, Trump has said he will continue raising tariffs on Chinese goods. He said his administration is currently taxing “35% to 40%” of the Chinese goods the U.S. imports. If an agreement isn’t reached, there are “another 60% and that’ll be taxed,” Trump said.

Now 新聞

特朗普：若習近平缺席G20峰會 將立即對華加徵關稅
10小時前

【Now新聞台】中美領導人將於月底的G20峰會會晤，美國總統特朗普指若習近平缺席峰會，將立刻向中國貨品加徵關稅。

特朗普又指中國刻意將人民幣貶值，但聯儲局去年年底仍堅持加息，令中國得以擁有龐大競爭優勢，在貿易談判中佔上風，他表示希望中國變好，但不希望比美國更好。

撚狗

又話美國係一個極有利位置 咁驚人唔黎做咩？
唔黎你咪繼續有利囉

他表示希望中國變好，但不希望比美國更好。

侵侵呢招用得好，吸精瓶來又死，唔來又死。

有冇巴絲打6月尾去係大阪或者大阪玩架